上帝可唔可以創造一個印仔開但係上唔到熱門既po

點解連登咁多打手但得一個可以個個po都上到熱門
真正神級打手

水牙線
百里香
OMB
759

無論咩牌子咩產品都被佢推到上神臺

其實我都上過啦.